---
layout: post
title:  ¿Dónde puedo dejar nuevas preguntas?
date:   2014-07-07 00:20:00
lang:   es
author:
  name: Manuel Vega Ulloa 
categories: es func
section: faq
---
En esta sección van a encontrar las respuestas a las preguntas más frecuentes que se realizen en el sistema de [Issues](https://github.com/eudoro/eudoro.github.io/issues) de la página de la localización, y que sean generales a la misma.

<!-- more -->

Antes de realizar una pregunta vean si ya existe. Si existe, por favor marquenla con una estrella. Aquellas con más estrellas pasarán a esta sección. Si no está la pregunta, por favor, no tengan miedo de crear un nuevo Issue usando el botón de "New issue"
